per importare progetto cliccare su file->import->Git->Projects from Git->

inserire in URI : https://gitlab.com/bitpatrick/enumproject.git

successivamente cliccare su Next , poi Next di nuovo e poi import existing Eclipse projects etc.
